如果所有“愚蠢的电网”都被智能电网所取代，例如，它将允许城市管理能源的生产、储存、分配和消费，并减少能源需求高峰，从而大幅减少二氧化碳排放。利用当今的技术解决方案应对气候危机并从中获利|沃尔特·汤普森| 2021年2月12日| TechCrunch
我只是想让这件事变得像我想的那样愚蠢。第九位作家吉迪恩·塔姆森·缪尔如何酷爱太空歌剧《康斯坦斯·格雷迪》| 2021年2月5日| Vox
她在台上和台下的哲学是，不是每个人都愚蠢，不仅她的观点是正确的，如果我们倾听那些我们不同意的，而不是转动我们的眼睛，我们可能会有所成就。莎拉·西尔弗曼只是想把事情做好|杰夫·埃德格斯| 2021年2月4日|华盛顿邮报
这个故事遗漏的是，专业投资者不会因为愚蠢而表现不佳。游戏停止泡沫破裂后会发生什么|彼得·卡夫卡| 2021年2月2日| Vox
比如，这件事会被公布，然后一些温米吉特人会骑着马进来，就像“开玩笑，我们在超级碗派对上吃鸡翅，你这个愚蠢的东海岸乡巴佬。”2021年超级碗食物地图深入到了美国奇怪的烹饪底层——马特·博内斯特尔（Matt Bonestel）2021年2月2日《华盛顿邮报》（Washington Post）
后来，他又在票房中出演了《疯狂愚蠢的爱情》，这让他更加晕倒。罗布·洛：不要因为我漂亮而恨我|特里西亚·罗曼诺| 2014年4月8日|每日野兽
与愚蠢的共和党人的想法相反……完全不同的美国外交政策可能不是答案。P.J.O'Rourke关于外交政策和法国，举行瑞士会议| P.J.O'Rourke | 2014年1月17日|每日野兽
正如预期的那样，最初的报道遭到了“愚蠢”的叫喊。Valve的新蒸汽控制器会彻底改变视频游戏吗|Alec Kubas Meyer | 2013年9月27日|每日野兽
路易斯安那州州长鲍比·金达尔（Bobby Jindal），谁说共和党人的行为像愚蠢的政党？唐纳德·特朗普（Donald Trump），仍然古怪，在CPAC（劳伦·阿什本）（2013年3月15日）的《每日野兽》（DAILY BEAST）上抨击共和党
他们没有迎合社会保守派民粹主义者，也没有人会指责他们代表该党愚蠢。共和党需要更多东北部共和党人来拯救该党|约翰·阿夫隆| 2013年1月30日|每日野兽
愚蠢的事情双关语让我自己做了一个，尽管和我一样。弗兰克·费尔莱赫|弗兰克·E·斯梅德利
当你从我的书里偷东西的时候，你真是太蠢了。难道你猜不到我可能读过我自己的书吗？债权人；贱民|奥古斯特·斯特林贝格
当你认为自己比我聪明，当你认为我会被引诱成为小偷时，你是愚蠢的。债权人；贱民|奥古斯特·斯特林贝格
当你认为可以通过给世界两个而不是一个小偷来恢复平衡时，你是愚蠢的。债权人；贱民|奥古斯特·斯特林贝格
愚蠢的波兰国王天生就嫉妒勃兰登堡以这种速度在他头上打蜡。弗里德里希二世的历史。普鲁士法典，第十五卷。（第二十一章）托马斯·卡莱尔